我有一種超能力，可以一眼認出公屋仔

無論係街定office，只要憑一個人嘅衣着打扮談吐修養，幾乎一個小時內就可以辨定佢係咪公屋仔
利申 8成準
有2成唔準係類似吳千語呢啲公屋妹有貴格質素

1個鐘

我望1眼就知啦

你呢啲咪叫以貌取人唔夠客觀囉

🐮定🐻？

點認 我朋友做地盤 又煙又酒 講野仲大大聲夾粗口

但原來好有錢 幾年前佢老豆仲買左層樓比佢

大大聲講粗口唔代表係公屋仔
公屋仔係好多因素綜合出嚟

吳千語貴格? 你無嘢呀化，一味靠癡嘅波蘿雞咪玩啦

你望真d，堅係幾靚
痴得到都要真係靚先得㗎，住公屋又豬扒搵鬼俾你痴

每次我望真你👀

我估樓主應該都係公屋仔

佢個超能力就係同類相斥

用一個鐘? 你閪眼定閪腦?

就係樓主你呢啲人搞到香港咁

咁酸嘅

咩意思？快定慢？

同麵麵比冇得比

1 眼就知
我唔望都知啦

好彩我就算返地盤都著smart casual
唔係實畀人估到我係公屋仔

廢話大dodo係連登傳奇

就算公屋仔着到成身名牌都係有陣味

後生女戴貴錶
89%公屋出身/住緊公屋
唔理佢係咪泊左好碼頭
呢個係經驗之談

公屋妹呢？

更正番個稱呼，應該叫团地妻